[{"type":"title","cId":266,"row":1,"col":0,"colsize":"12","cfg":{"label":"Uso de Psicof\u00e1rmacos","classes":"","fieldName":"UsodePsicofarmacos"}},{"type":"subtitle","cId":267,"row":2,"col":0,"colsize":"12","cfg":{"label":"Antidepressivos","classes":"","fieldName":"Antidepressivos"}},{"type":"text","cId":268,"row":3,"col":0,"colsize":"12","cfg":{"label":"F\u00e1rmaco","placeholder":"","minLength":"2","maxLength":"64","classes":"inputCriado","span":"*","fieldName":"Farmaco"}},{"type":"text","cId":269,"row":4,"col":0,"colsize":"12","cfg":{"label":"Indica\u00e7\u00e3o","placeholder":"","minLength":"2","maxLength":"64","classes":"inputCriado","span":"*","fieldName":"Indicacao_1"}},{"type":"text","cId":270,"row":5,"col":0,"colsize":"12","cfg":{"label":"Tempo de uso","placeholder":"","minLength":"2","maxLength":"64","classes":"inputCriado","span":"*","fieldName":"Tempodeuso"}},{"type":"text","cId":271,"row":6,"col":0,"colsize":"6","cfg":{"label":"Dose m\u00ednima","placeholder":"","minLength":"2","maxLength":"64","classes":"inputCriado","span":"*","fieldName":"Doseminima"}},{"type":"text","cId":272,"row":6,"col":1,"colsize":"6","cfg":{"label":"Dose M\u00e1xima","placeholder":"","minLength":"2","maxLength":"64","classes":"inputCriado","span":"*","fieldName":"DoseMaxima"}},{"type":"radio","cId":273,"row":7,"col":0,"colsize":"12","cfg":{"label":"Resposta terap\u00eautica","options":"Nula,Parcial,Total","classes":"inputCriado","span":"*","fieldName":"Respostaterapeutica"}},{"type":"text","cId":274,"row":8,"col":0,"colsize":"12","cfg":{"label":"Eventos adversos conhecidos","placeholder":"","minLength":"2","maxLength":"64","classes":"","span":"","fieldName":"Eventosadversosconhecidos"}},{"type":"radio","cId":275,"row":9,"col":0,"colsize":"12","cfg":{"label":"Troca?","options":"Sim,N\u00e3o","classes":"inputCriado","span":"*","unlocker":{"Sim":["esconderPsicoAnti1"]},"fieldName":"Troca"}},{"type":"checkbox","cId":276,"row":10,"col":0,"colsize":"12","cfg":{"label":"Por qual raz\u00e3o?","options":"Falha terap\u00eautica,Resposta parcial,Mudan\u00e7a de hip\u00f3tese diagn\u00f3stica,Desconhecida,Evento adverso grave","classes":"inputCriado","span":"*","classesd":"esconderPsicoAnti1","fieldName":"Porqualrazao"}},{"type":"text","cId":277,"row":11,"col":0,"colsize":"12","cfg":{"label":"Em caso de Evento adverso grave, qual?","placeholder":"","minLength":"2","maxLength":"64","classes":"","span":"","classesd":"esconderPsicoAnti1","fieldName":"EmcasodeEventoadversogravequal"}},{"type":"radio","cId":278,"row":12,"col":0,"colsize":"12","cfg":{"label":"Se troca, onde foi trocada?","options":"CAPS,Centro de sa\u00fade,Interna\u00e7\u00e3o psqui\u00e1trica,M\u00e9dico particular,Ambulat\u00f3rio de especialidade,Ambulat\u00f3rio HC Unicamp,Resid\u00eancia terap\u00eautica,N\u00e3o sabe","classes":"inputCriado","span":"*","classesd":"esconderPsicoAnti1","fieldName":"Setrocaondefoitrocada"}}]